有冇人同我一樣，IG 同 FB 都係冇POST野？

屌
首先，我生活上冇咩野值得放上FB／IG
生活有咩咁新奇姐？ 環遊世界都試過啦
是但GOOGLE 都大把資料

其次，我放上黎有咩用？ 晒命？俾我 D 朋友好撚妒忌？
大佬，仲細咩？
我洗靠FB／IG 刷存在感？

第三，FB／IG 真係好撚唔現實
每個人都只係 POST 自己最風光果面
這就是人生？
錯呀，錯撚晒呀
你柒左果D野又唔重要既？ 呢個真係真正既你？
抑或只係你理想中既自己？

他日，你發現自己實際上只係 SHIT 既時候
你仲想繼續呃自己？

但連登就唔同
我可以大大聲話俾大家知
我條撚15cm
我可以每日都打J
仲要 J 葵つかさ，好撚正成個邱淑貞咁
THIS
IS
ME !!!!!!!

睇完尷尬到想撞牆自殺

個acc做文宣喇 po story都好

我彪

Pull

在下

做乜姐你？刷存在感？

真 我認同你

好撚尷尬...

我毒撚唔用social media

笑死